90後TG GROUP搵新血加入

注意 網上世界切忌認真 大家開開心心 痴線咁吹水就得
我敢保證 你肯講野 就唔會有人無視你
所以如果你自問怕人又好、鐘意吹水又好，都無任歡迎
最緊要大家都開心

請輕輕地㩒入條link
簡單地講下大概幾歲 讀緊書定做緊野抑或做緊廢青就可以
我地既客戶服務專員好快會add你入去
仲有記得set id呀

當然 如果你係80後70後都無任歡迎 你唔好介意我地細個或者怕融入唔到就ok 最緊要大家開心 放鬆咁吹水

Channel 黎。 點玩

自己睇channel入面既野啦
btw 我唔係admin

歡迎

hi~~快D黎鳩fingfing啦

幫你反映下 我唔係grp主